特朗普律師朱利亞尼：你地聽日將會好震驚

特朗普律師朱利亞尼：你地聽日將會好震驚

朱利安尼：拜登醜聞直接證據將在大選前10天公佈

你又想搞到cctoy手足個腦hang機

笑死

用trump套民粹呃香港人吖嘛，玩左幾個月咁開心，唔繼續？

可改名做豬隊安尼

豬脷亞尼次次都話有堅料

呢幾個月辛苦晒時事台既手足，日日俾人撚 但意志都非常堅定，係值得我地學習同尊敬

講咗聽日，大家急咩

外圍急電，peter俾料

宜家佢地瀨緊燒生燈死trump
但其實最燈係佢哋自己

好震驚

敗登粉，點睇賀錦麗仲未辭職參議員？

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

（大反擊開始！）特朗普：1月6日將公佈大量選舉欺詐證據

川普：假新聞不告訴你——我們在接近成功

川普勝選的憲法之路已經打開

連登有幾多人相信特朗普仲可以勝出大選

侵侵代表律師Lin Wood暗示美國將有大事發生